細數馬post各位大蛇😍

跑道形勢專家
血統 外地馬
威巴

晨操派 迷狄冷馬
包膠仔

捉蠱惑 狀態分析
貓仔

馬房動向
霍清

三寶系列
三寶王

容後添加

肥仔奸仔冷食
當家

小妹呢

fat fat 了

入左馬po跟人之後未輸過錢

退出馬post一個月
太憤怒了
公海post唔計啦

我小薯仔

全能:
普美baby

溝5到女傻撚左😂😂😂

y angry

迷田 全能 喜蓮系

我旺輸撚左 無面見人了

跟邊個 我要寫低

血統唔識 晨操跟人學緊

關撚屌潘事
旺仔未來gp winner

唉 真係心都碎埋
全程三疊望空 我都無面見人

4歲系列賽可能用多左 3疊跑多200 380米

分析場次大逃後追
重鎚岀擊
將男

馬膽狙擊手
煲仔
列奧斯
恩地豬

馬膽狙擊手
煲仔
列奧斯
恩地豬
風箏

魔法簡馬 魔術手
榮恩

馬膽掌門人

除左霍利時馬房之外
全部乜都唔知

假強陣系列分析

霍利時馬房有幾多隻馬 ?

Lm

54 大部分都係低班馬

留名學嘢

雷拉狙擊手
又話要去旺角大大聲鬧莫雷拉做漢奸咩

聽聞肥波連波都掂

me新手賭馬有咩要注意？

不賭便是贏
唔洗賭

拉馬唔計

PMED

粒水狗

波台專出笠水dog

邊有拉馬牙 睇唔到既

me有賭波，聽閒馬易賭d

馬既學費都要交好多先曉賭

新手lm準備跟大蛇搵食

真係先豬後贏 駁唔到

你前後豬左幾多先贏

起身收錢啦喂

有冇ching可以講下咩叫分齡讓磅?